\documentclass[12pt,fleqn]{scrreprt}

\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[top=2.5cm,bottom=2.5cm,left=2.5cm,right=2.5cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{paperandpencil}

\usepackage{morefloats}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[light,math]{iwona}

\begin{document}
% Deckblatt, etc
\begin{center}
\includegraphics[width=5cm]{../doc/gfx/Cz-refbl.jpg}
\\[5cm]
\Huge Nutzerbefragung Messsoftware im Werkstattumfeld
\end{center}
\pagebreak


{\Large {\bf Unternehmensprofil}}
\begin{figure}[h!]
%1
\question{\bf Name}
\openone
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%2
\question{\bf Branche}
\openone
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%3
\question{\bf Größe}
\openone
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%4
\question{\bf Arbeitszeitmodell}
\begin{answersA}
	\item \pbox{Gleitzeit}
	\item \pbox{Tagarbeit}
	\item \pbox{2-Schicht}
	\item \pbox{Mehrschicht}
\end{answersA}
\end{figure}

\pagebreak

{\Large {\bf Aufbau einer Messstation}}

{\large Software}

\begin{figure}[h!]
%5
\question{\bf Welches Betriebssystem verwenden Sie?}
\begin{answersA}
	\item \pbox{Windows XP}
	\item \pbox{Windows Vista}
	\item \pbox{Windows 7}\vspace{0.25cm}
	\item anderes \linetext{}
\end{answersA}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%6
\question{\bf Welche Software von IMT ist im Einsatz?}
\begin{answersA}
	\item \pbox{Scanware}
	\item \pbox{U-Soft}
	\item \pbox{MyCalypso}
	\item andere \linetext{}
	\item \longline 
\end{answersA}
\end{figure}

{\large Hardware}

\begin{figure}[h!]
%7
\question{\bf Welche Hardware-Ausstattung verwenden Sie?}
\begin{answersA}
	\item \pbox{Desktop-PC}
	\item \pbox{Workstation}
	\item andere \linetext{}
	\item \longline
\end{answersA}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%8
\question{\bf Welche Messmaschinen sind im Einsatz?}
\begin{answersA}
	\item \pbox{ScanMax}
	\item \pbox{DuraMax}
	\item andere \linetext{}
	\item \longline
\end{answersA}
\end{figure}

\pagebreak

{\Large {\bf Allgemeines zur Messsoftware}}
\begin{figure}[h!]
%9
\question{\bf Bewerten Sie Ihre Zufriedenheit mit den folgenden Aspekten der eingesetzten Messsoftware:}
\vertikalblockfive{sehr zufrieden}{}{}{}{überhaupt nicht zufrieden}{
	\blocktextfive{Bedienbarkeit}
	\blocktextfive{Messleistung}
	\blocktextfive{Funktionsumfang}
	\blocktextfive{Gesamt}
}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%10
\question{\bf Nutzen Sie Möglichkeiten zur Automatisierung wie Makros?}
\begin{answersA}
	\item \pbox{Ja}
	\item \pbox{Nein}
\end{answersA}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%11
\question{\bf Haben Sie schon einmal Makros selbst erstellt?}
\begin{linkanswers}
	\nolink{\pbox{Ja}}
	\framedlink{Nein}{{\em Bitte weiter mit} {\bf\em Frage $$12$$}}
	\nolink{\pbox{Wei\ss{} nicht}}
\end{linkanswers}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%12
\question{\bf Warum nicht?}
%\opentwo
\begin{answersA}
	\item \pbox{Mitgelieferte Makros ausreichend}
	\item \pbox{Entwicklung zu komplex}
	\item andere \linetext{}
\end{answersA}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%13
\question{\bf Wie oft messen Sie Regelgeometrieelemente?}
\begin{answersA}
	\item \pbox{Nie}
	\item \pbox{Selten}
	\item \pbox{Manchmal}
	\item \pbox{Oft}
	\item \pbox{Ausschließlich}
\end{answersA}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%14
\question{\bf Haben Sie noch zusätzlich Handmessmittel im Einsatz?}
\hybridbracket{\underline{Ja}, und zwar...\\
	\pbox{\quad Me\ss{}schieber}\\
	\pbox{\quad Me\ss{}uhr}\\
	\pbox{\quad Tiefenmesser}\\
	\pbox{\quad Me\ss{}schraube}
	}{\em Mehrfachantworten möglich}
	\hybridline{\underline{Ja}, andere:}{}
	\hybridclear{\pbox{\underline{Nein}}}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%15
\question{\bf Wie viele Ihrer zuvor per Hand gemessenen Aufgaben erledigen Sie mit der Maschine?}
\begin{answersA}
	\item \pbox{Weniger als 20\%}
	\item \pbox{20\% bis 40\%}
	\item \pbox{40\% bis 60\%}
	\item \pbox{60\% bis 80\%}
	\item \pbox{mehr als 80\%}
	\item \pbox{Wei\ss{} nicht}
\end{answersA}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%16
\question{\bf Welche Eigenschaften messen Sie noch von Hand?}
\opentwo
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%17
\question{\bf Wie viele Mitarbeiter nutzen eine Messstation?}
\openone
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%18
\question{\bf Wird oft mit unterschiedlichen Einstellungen gemessen?}
\begin{linkanswers}
	\framedlink{Ja}{{\em Bitte weiter mit} {\bf\em Frage $$19$$}}
	\nolink{\pbox{Nein}}
\end{linkanswers}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%19
\question{{\bf Würden Sie eine Profilverwaltung für Ihre Mitarbeiter begrü\ss{}en?} Zur Verwaltung der Einstellungen jedes Nutzers.} %Erklärung in selber Zeile sieht blöd aus...
\begin{answersA}
	\item \pbox{Ja}
	\item \pbox{Nein}
\end{answersA}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%20
\question{\bf Ist die eingesetzte Software Ihrer Meinung nach zum ``einfach messen'' geeignet?}
\begin{linkanswers}
	\framedlink{Ja}{{\em Bitte weiter mit} {\bf\em Frage $$21$$}}
	\framedlink{Nein}{{\em Bitte weiter mit} {\bf\em Frage $$22$$}}
%	\nolink{\pbox{Wei\ss{} nicht}}
\end{linkanswers}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%21
\question{\bf Was gefällt Ihnen besonders gut?}
\openthree
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%22
\question{\bf Warum nicht?}
\begin{answersA}
	\item \pbox{Fehlende Funktionalität}
	\item \pbox{Zu viel Funktionalität}
	\item \pbox{Bedienung zu komplex}
	\item andere \linetext{}
	\longline
\end{answersA}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%23
\question{\bf Wo sehen Sie Verbesserungspotential?}
\openthree
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%24
\question{\bf Wird bei Ihnen Messung über einen Prüfplan genutzt?}
\begin{linkanswers}
	\framedlink{Ja}{{\em Bitte weiter mit} {\bf\em Frage $$25$$}}
	\nolink{\pbox{Nein}}
\end{linkanswers}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%25
\question{\bf Wie viele Elemente hat ein Prüfplan für eine typische Messaufgabe?}
\openone
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%26
\question{\bf Ist es oft notwendig, ein Messprotokoll auszudrucken?}
\begin{answersA}
	\item \pbox{Ja}
	\item \pbox{Nein}
\end{answersA}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%27
\question{\bf Bewerten Sie Ihre Zufriedenheit mit den folgenden Aspekten des Messprotokolls:}
\vertikalblockfive{sehr zufrieden}{}{}{}{überhaupt nicht zufrieden}{
	\blocktextfive{Umfang}
	\blocktextfive{Darstellung}
	\blocktextfive{Gesamteindruck}
}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
%28
\question{\bf Würde Sie ein alternatives Bedienkonzept zu Tastatur und Maus nutzen?}
\begin{linkanswers}
	\framedlink{Ja}{{\em Bitte weiter mit} {\bf\em Frage $$29$$}}
	\nolink{\pbox{Nein}}
\end{linkanswers}
\end{figure}


\begin{figure}[h!]
%29
\question{\bf Welches?}
\begin{answersA}
	\item \pbox{Touchscreen}
	\item \pbox{Sprachsteuerung}
	\item andere \linetext{}
	\longline
\end{answersA}
\end{figure}

\end{document}
